[笑死]請問呢條片係出自邊部電影？

笑到我仆街

西洋版高熱火焰

Machete kills

似係大砍佬

我記得Lady Gaga有份

好正

Gaga好正